花成70萬裝修到間屋變到咁既樣其實係咪有啲多餘?

冇梳化, 冇電視櫃要用projector睇電視, 廁所冇洗手盤
入房玩電腦都冇得伸腳坐

成間屋係包裝到好日式好酒店feel好靚, 但實際好睇唔好住

洗手盆擺出面超唔方便

垃圾設計師 水泥配木

廁所無位放洗手盤咩
電視可以掛牆

兩姊弟一定有做愛啦間屋

中間得塊薄牆間開, 佢地帶人返黎扑野個時一定好應聲

睇完覺得做左咁多年野裝修錢都俾唔起

住水泥屋

香港人真係住得好折墮

多舊魚

On9到哭
用咁多錢住幾多年先回本？
裝修賣出去又唔值錢

洗手盆果part真係敗筆

點解唔整掛牆電視，要整projecter
唔撚明

第一個介紹條友係個設計師？話呢個設計比自己十分？

低能業住遇著戇鳩設計師

最多咪40萬
啲野都唔就手同實用

日式點會襯輕工業，不過品味嘢屋主鐘意
個廁所大到仆街都唔放洗衣機走去放房對面，洗衫實嘈實後悔
去完廁所要行半間屋去洗手屌你老母，沖完涼鏡都無塊想吱粒暗瘡都唔得
梳化都無張得張硬板卡位，兩姐弟想坐低睇下電視都pat pat痛
屌你用projector唔係唔得，但個廳無300呎其實你裝部50吋夠晒，仲要你老母你部機同我放枱面?多人食飯抆走佢呀？
你老母喺地下開個老鼠窿放router藏塵 ?咁樣打個窿隨時又收佢幾千
兩間房望落唔細都用開放式衣櫃，拉左簾個廳唔夠光，唔拉睇到晒衫成個狗竇咁
最撚正常得個廚房，但係用起角手抽，撞大脾撞到仆街
成個單位懶有特色，之前嗰啲200呎真係面積所限，呢間可以整到咁撚唔實用，我比3分

個人認為啲色配得好鬼核突
最重要係 啲料睇落好cheap

一黎唔靚
洗手盆係出面on99
用書枱要屈起對腳仲on9
projector 咪仲晒位過掛牆電視

一來唔靚先 成個配色勁差
二來無樣野就手成其係個洗手盆
明明個廁所放埋係無問題 特色牆令佢睇落仲窄左
仲有個投影機真係好差點解唔整掛牆電視
70萬多鳩餘

70萬
唔撚使吓嘛

有地台
正常都有位放腳

笑死 70萬

可能係yen...

認同某幾個point,好睇唔好住
要人去就返間屋

條友仲好意思俾十分自己，知唔知個醜字點寫

日式工業，佢都係抄人人

70萬
垃圾設計 垃圾實用
一啲冇撚用既on9野講撚到好撚有特色
比你大爆再整30萬都比多佢
有冇人搵到邊間野搞到咁
直接blacklist

水泥，笑撚左，油都慳返呀

Projector 睇撚到眼都殘 咁都肯

全部設計無樣靚，無樣鐘意
洗手盆放出去最on9 個主持都即刻諗到
去完廁所無得即刻洗手，開門都有問題

而家d電視咁薄，整掛牆咪得

泥水又工業又日式，唔知想點，配色好撚肉酸

房個衣櫃無門，間房又咁透光，d白色衫褲擺幾個月就黃哂

廳放wifi個位又係on9，得3百呎，擺係房咪得
洗撚特登擺係廳咩，無啦啦整個窿

電腦位又係on9無位放腳？坐多陣都攰死，腰背痛

仲要70萬添，40萬都盡啦，又核突又唔值

真係唔撚知d人諗咩，300呎裝修都擺70個落去

承仔廿三十萬全包靚過佢多多聲

靚唔靚呢d 主觀野都算

問題係根本唔好住
air bnb 就差唔多

最on9 係個洗手盤，次次屙完屎都要行老遠洗手

第二on9係每次有人行過踢到張枱，個projector 就要教過個位，邊撚個天才諗

兩姊弟一齊住係咪唔著衫通屋走

個projector係咩玩法？掛部電視唔係仲實際咩同埋張長木櫈睇見都唔舒服。平時出去食飯要坐呢種櫈個屎忽都唔舒服，一張梳化舒舒服服攤喺度仲正啦

柴灣咩樓
隔離係咪墳場

好似精品酒店
垃圾

每次睇哩d 都覺得個設計師係弱智
完全唔考慮住得舒唔舒服

雞寳呢個節目幾好睇

Router 收埋個水泥窿度仲收條春
點會咁擺router

Projector 二三千蚊部仲貴過電視

主

請尊重！

佢唔係第一個人咁做，我覺得呢種style好靚好型棍
當然間屋大啲會再襯啲

呢輯節目集集都係彈多過讚

好中肯

屌你 訓一兩晚就ok 長住不了

呢個設計好似係日本為咗配合奧運俾旅客住宿而設計嘅其中一個share house theme 嚟

所以樓上有人話似酒店係正常

#dance2#pi巴打好中point

垃圾設計師

間屋真係為設計而設計
睇得出個設計師或者屋主無咩生活智慧
個洗手盤整到咁鬼遠
去完廁所搵花灑洗手丫？
router又放入個窿到
啲訊號點會收得好丫？

最撚on9係電腦枱咁樣打機，見到個mon咁高級 姐係重度用家啦 咁撚坐腳都斷

屋企其實唔係好適合呢種風格
餐廳好啲
俾人打卡就靚

個廳坐多秒都想死
硬撚到仆街
個projector咁樣放台面

人地想穿牆
佢就搵個防空洞黎收埋佢
咁條天線用黎托柒咩

防空洞

公屋連登仔又眼紅人地有70萬裝修錢

根本壓迫感超大

睇啲on9 業主用幾十萬整衰自己間屋好過癮
之前有單兩間房拆咗，改做雙人床+單人床擺埋一齊，個女完全無私人空間

好中point

比狗住都嫌細

接受唔到洗手盆同projector,其他就唔錯

好柒

話人on9個d 70萬都唔知有冇

潮濕一定仆硬街 遲下裂撚哂

我自己又覺得ok，去過個fd屋企，佢間房就係特別用呢種風格嚟做，佢話唔想返到屋企都要對住四幅白色牆好悶不過佢間房夠大同埋其他嘢都有襯返（e.g.燈、櫃、擺設）所以全部都好夾冇違和感
但太細就真係要諗真係咪啱用呢種style

7萬都冇啦, 7千應該有既

講馬既又要跑得快過隻馬

個主持講嘢曲到

飯枱全滿人projector 係咪射落人地個胸度

個projector寧願擺台面都唔吊起佢
真係唔知個designer點解咁樣玩鳩佢

重有個廚房又係on9既
洗手盤個位闊咁撚多緊係做爐頭好撚過而家個閪位
前後爐頭又頂手煮公仔麵都嫌你on9
後面個煲唔可以有柄
cls
個designer重要話比十分
十分羞恥呀屌你老母

想知兩者既關係係邊

拎70萬去整間傻閪設計屋
你而家就真係7萬都唔知有無

人人口味唔同 但你玩緊工業風....

無梳化真係好on9
仲有果個電腦枱，坐一陣就腳痺

呢樣未算慘，最慘人地有60萬可以 9 fing，整埋呢d 垃圾設計。

泥水牆 走廊洗手盤 0間隔房
訓M記仲好啦

淘寶屋 ， 用料全大陸， 啲木色色cheap 到實惠傢俬咁

又要抄

仲有假石屎牆， 淘寶味最濃

又話日式 地下又用人字型浴室 特色牆又唔襯 風格完全唔係日式 唔夾

佢間房其實好唔實用
坐要盤膝又伸唔直
要靠窗簾黎加強私隱其實同公屋冇分別
因為乜野雜物位都冇
所以一用耐左就會成間房d野都係哂床隔離亂到仆街
唔知有冇留意到
細佬間房部電腦已經要亂鳩咁擺位
d衫得幾件已經頂哂出黎
油壓升降台好睇唔好用
好多時d野掉左落去上面多少少雜物你已經唔想再開
都唔講清潔問題
呢間閪屋真係笑大人個口
重要柴灣高山，好似呢幾日濕到乜都睇唔到既情況下
佢d木好易濕到霉

個廳位其實好大 整部掛牆電視都唔影響出入
廁所冇洗手盤 呢下真係扣到爆分 反智設計
電腦枱底其實可以整個坑位放腳
挖個防空洞放上網野真係多餘 客廳果個櫃 是但搵一格放都得 而家成幅牆無啦啦冇左一忽唔知點咁

根本吊高佢射落牆已經解決哂
個防空洞唔知以為擺地主公用

冇 但有兩層7百呎

其實幾型既 但真係唔適合屋企用 我覺得屋企應該要warm少少

咁嘅設計，好明顯係sell 貴plan嘅sell屎，仲設計師

70萬cash就冇 不過就痴屋企住緊2千幾萬私樓 唔知有冇資格笑佢on9呢

個洗手盤完全係 on9。
d 朋友去佢度玩，去廁所開大隻手 hi 到屎，仲要開廁所門成村人見到佢有屎ge 手行來行去搵洗手盤洗手
女仔朋友想補下妝，又要大庭廣眾化。女仔化妝好私隱，唔會想俾人睇到執緊眼耳口鼻個樣。身後女人屋主無理由諗唔到

可能係貪長櫈下面有儲物位，但木櫈坐得堅辛苦，個背係牆，坐一陣都想死
如果覺得皮梳化太哂位，我寧願放張素色布梳化，隻色襯番間室，上面整個掛牆櫃儲物

on99

有巴打都有講過，呢類設計靚係幾靚，似酒店，但就係無返屋企呢個感覺，好似日日都住緊酒店咁

CLS,咁都要70萬，個設計師最少袋40萬

有冇打錯字
70萬?
40萬都貴

求奇去muji執張好過啦
做多左

我承認我無幾十萬

拎去 9 fing 整埋d 垃圾裝修，我真係幾葡萄佢地。

設計師肯畀兩間正常房唔駛摺黎摺去已經要謝天謝地

窮西都有資格 點解連登咁鍾意達自己屋企幾有錢 都唔係你有錢 又唔係你搵返黎 出到黎做野咁講會比人睇唔起

日頭睇唔到電視

睇黎好快又舌戰到要貼戶口同樓契

兩間房連牆都無要用窗簾，廁所連洗手都唔得
個廳好似係診所睇醫生咁，咁撚樣70個？
真係弱鳩智

唔知佢兩個睇到呢個POST 會點

1. 水泥其實無問題，但配木係好撚奇怪，應該配返鐵會好好多

2. 屌你老母間房個電腦位伸唔直隻腳點樣用，睇套戲都屌唔住啦

3. 唔放電視令到有邊吉嘅牆我覺得ok

4. 抆完屎仲要經過廳先到洗手位，接受唔到

日屌夜屌

連登仔真係好鐘意要人跑得快過隻馬先可以評論隻馬 上網吹水都要講資格 cls

配鐵應該會變監倉feel

其實佢個概念係無問題
不過手法可以討論下
不過一句到尾 客鐘意 吹唔漲

我個fd唔係呢條片間屋嚟，佢間房實用好多，純粹講緊用水泥牆身加木呢個style冇咩問題，但就要空間夠大同其他嘢配合

淨係講設計嘅話個設計師大把嘢可以改，呢樣我同意，如果話走廊嘥位所以特登擺個洗手盤喺出面真係好戇尻擺第二樣唔得嘅咩
個projector同洗手盤真係唔知想點，projector我以為係吊天花嗰啲，點知係擺枱，仲要連塊幕都冇，唔夠黑點睇，洗手盤又要行一大輪先用到，家姐喺廁所唔小心high到啲M咪要沾住血咁出嚟洗手，仲有地台呢啲真係唔好用，當你要花好大功夫搵返一樣嘢出嚟嗰陣就唔會搵，入得地台其實等於入咗墓，呢間屋靚唔靚就見仁見智，唔實用就都幾肯定係

70萬裝修唔係問題 但裝修到咁真係on9
洗手盤放出面 仲要轉個灣先到

做人要幾低賤先會屋企無梳化

前面都同意
但地台好多人主要係用黎放換季野 都算實用既 以納米樓黎講

住300尺樓即係無咩錢，求其買匯豐收息咪算
唔好諗裝修好d住一世，住好d係應該搵錢換大屋
賣出去裝修唔值錢，仲要係小眾風格，70萬設計師起碼袋一半

認同
不過好多日本人個洗手盆都唔係放係廁所入面

吻屎終巾穿左掂到隻手點開門

個designer本身都冇咩taste
套衫著個人勁矮

坐硬板凳睇projector

洗手要行咁撚遠，好快就會養成屙屎唔洗手習慣

同我講把鬼 又唔係我話冇70萬唔比評論 不過講到出嚟做嘢 你試下返份新工 睇下頭一個星期 幾多同事問你住邊 知你住靚樓 同你講嘢都客氣啲 現實就係咁

地台！又係地台！
地方咁細又要搬走哂啲野先開到個地台攞野
最睇唔過眼係嗰兩幅擺喺凳上面嘅畫
其實佢係咪真係咁討厭鑽牆掛野？

一定唔夠電視清，睇得多真係會殘

佢可能唔係自住，係租比人

屌 水泥唔緊要 配隻暖色木 錯哂
投射唔緊要 但掛天花會唔會好d
個廚房其實唔細 但點解會set到咁實用？
一句講晒 70萬裝修到咁 哂撚哂d錢

賤種想住得高級d

70萬裝修唔係問題 你中意咁咪得囉
我地呢d窮撚但求正常 屙完尿有得即刻洗手
然後坐係梳化睇電視
更加唔好講咩日式+工業風 個人口味既野
覺得間屋有問題=眼紅人地有70萬
我真係恭喜你整到間屋咁靚呀

其實幾靚，不過我覺得襯studio多啲
簡約得嚟唔太失禮

家徒四壁

你估宜家仲係大牛龜電視年代？
真係未聽過Projector睇電視，坐左時光機返去20年前咁

開電視最好睇嘅節目

佢要做日式唔係問題，但唔該跟足d
好似洗手盤擺出黎ok,但日本好多時馬桶上面已有位俾你洗手
依d咁基本既衞生野都攪唔好點住

Fat fat

踩連登撚係咁

而加越黎越多裝飾佬叫自己做設計師

17x主持人要屈腳
屋主哈比人？

屋企有梳化但一個月都坐唔到兩三次
長期係房 又唔撚睇電視

其實點解大家咁concern唔整電視整projector
而家有幾可睇電視

利申 認同間屋設計on9，投影機放枱面，應該放第二度
洗手盆放出黎同廚房煮野會撞手最on9

做完水魚，仲要俾人放出黎俾全世界人睇

唔係無ge，d 人係要睇百鳩幾寸螢幕，電視做唔到咁大部咪用Projector 囉。
但呢間屋個size，用projector 係咪玩自己？

其實整靚嘅水泥都要好化心機
原來個層水泥唔會咁整齊

咁樣坐係到打機 打10分鐘都攰死啦

其實真係唔靚

可能係廣告黎啫

屋主應該覺得100分

拎70萬當日買大d好過啦， 唔裝修買幾件現成傢俬都係幾萬

咁細單位要用盡的確唔易
不過啲手工唔算太好

我見到屋主間房好似有部遊戲機，駁落電視打機都好呀

唔明點解廁所開到咁大都唔整浴缸

除咗洗手盆冇同電視外 其他都好鍾意
尤其房用玻璃門 好想住嗰間房

大電視係需要嘅 拎黎睇youtube netflix
真係好鍾意家姐間房

用咁大個mon 但張枱咁細 睇到眼殘

廁所冇洗手盆真係on9
仲要而家疫情嚴重
真係好唔衛生
不過我估係咪兩姊弟可能返工時間起身差唔多
可能個家姐成日要霸住廁所起身沖涼
細佬朝朝起身冇得刷牙
所以就分開 洗手盆
唔會阻到大家

行出嚟先洗到手

佢地個馬桶有洗手位
可以解即時洗手需要

兩姊弟，玻璃門，一定好好感情，啲門簾其實唔會用到喇。

最欣賞就係房升咗嘅高度，好適合某啲體位。

美學呢好主觀既 之但係要成70萬裝
而家屋企1000呎？

projector冇問題，如果空間夠大又遮到光當私人影院仲爽
不過洗手盆真係垃圾 如果抆屎唔小心hi到落手要抬起隻屎手行出去先洗到手啲屎粒子周圍飛

我寧願洗手盤個位放個高櫃

不過業主可能好Buy 呢，人夾人

但70 萬 300尺 真係好貴

好肉酸，用深色木會好睇好多

屌好撚中

個WiFi窿，養貓會俾佢霸咗

我覺得幾好睇

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

記得善用不推文

...意大利藝術漆黎架.. 貴過做乳膠漆好多倍

深色木配深色墻。。會太loft 人地講明 輕工業.

好似呢70萬有一部分係執漏水爆石屎呢到

肯拎70萬整到咁真係冇咩人肯

間屋講就日本風，實際上就無咩日本生活習慣係入面

日本無論幾細既屋都有浴缸
出街行左一日街返嚟放入浴劑浸浴真係爽到仆街

廁所無洗手位
買個有洗手位既馬桶都唔識
都花左70萬，明喉拉一條去洗手有幾難

睡房完全唔知想點，無假榻榻米都算，全部木板，日本D屋如果預計係地面生活一定會有軟墊或者榻榻米，依家成個地板都咁硬就大L鑊

成間屋都無一個舒服既坐位
廳張長櫈貼實牆，仲要水泥，點坐
房個位又細，對腳又放唔直又無位擺
個椅背又短，仲要加個手柄窄上加窄

學日本風又學唔足，睇落好辛苦囉

利申：日本租樓住緊。

好感情到連睇咩AV 都可以比家姐知

其實可以裝兩個
一個走廊一個馬桶上面
而家問題就係連基本需要都無視咁撚on9

無電視先戇鳩
用projector真係

我覺得個垃圾設計師係做好左牆先記起無藏電線同天線係牆，唯有夾硬用projector睇電視呢d on9野當特色，姊弟當2個人食飯d餸放係枱，睇電視？sor9放左餸無位放projector正撚到呢。

router放係最底位仲要開個骨灰龕位俾佢入，d塵多唔在講，想條線直駁落部ps4度順d又礙眼

洗手盆位真心on9

廚房點解其他設計師裝隱藏抽手係因為廚房係最多碰撞既地方，你裝呢d抽手撞撚到仆晒街啦

再來房，俾咁多錢你裝修連腳位都唔開個俾我，真係on9,主持人開個地台櫃見有部ps4,本身300幾尺約2-3個fd上來打機都得，宜家？駁去邊？駁電腦間房又肯定打唔到，廳？

仲有本身屋主雜物多，做地台櫃反而唔方便，你睇是但開一間櫃都要移開d野，其他位已經放曬野係上面，拎野好唔方便，仲要衣櫃細到咁，個設計師想玩鳩佢多d

另外佢部洗衣機應該係LG定samsung既洗衣乾衣機，佢乾衣會嘈（仲要最多得7-8成乾）到時想知d濕濕地既衫掛係邊

其實佢呢d單邊窗既屋正常唔會咁設計，成件事俾人玩緊，仲要設計師俾自己十分

個洗手盤 梳化 電視 電腦枱
都真係好on9
柯撚完屎要行咁遠洗手
唔肺炎都奶大腸桿菌

放係家姐房門口, 方便扑完野洗手

可能間屋係租既, 業主唔比鑽牆

唔怪得香港設計師冇出頭

你呀 你多左幾舊魚呀

水泥牆本身已經輕工業啦

我好鐘意睇外國果d裝修case
係得香港會由頭戇鳩落尾

唔係個個有

最撚On9應該係嗰兩姊弟，咁撚樣都收貨

其實美觀上ok既 係唔太鐘意個廚房咁深色
實用性上就個洗手盆同projector勁on9
想學日本d洗手間得個馬桶冇洗手盆 但人地個馬桶上面沖廁個時會出水俾你洗手 起碼冇咁dirty先
而家個家姐日日間接性掂到細佬條撚
書枱如果放腳個位冇地台會坐得舒服好多

咁既裝修真係唔值70萬

當酒店住一晚半晚就ok
長期當屋住真係頂唔順

我就聽過日本人為偷位，個廁所會禁整
個設計師睇多啲資料再幫人設計間屋

出面好多老千設計師，越開越多，呃鳩人錢，根本有成20 % 統利，狂cap, 做埋d 19 設計

成個手柄都係屎尿

一個空間唔係一種元素 代表一個風格架.
深色木加水泥色加黑鐵基本就係loft風格標準野 人地配淺色木 少左咁多深色元素就係叫輕工業風.
去Pinterest搵下外國呢類 design reference你就知啦.

你呢個留言先係有資訊性

我屋企坐開硬櫈都接受到
但係冇椅背要挨牆就咪搞

買完大D唔洗裝修咩
到時單位大左 裝修費100萬 你又話拎100萬當日買大D好過 無限LOOP

靚係幾靚 但一諗到住耐左潮濕同走左啲小強入屋但有排煩

同你一樣，洗手盆同projector真係唔得

去過間日本民宿又係洗手盆擺出面，仲要同洗手間隔住個廳，痀完屎同大家打哂招呼先洗手

唔關哈唔哈比人事 叫你伸直隻腳或者盤腳坐1-2個鐘用電腦 一定好撚辛苦
個設計係冇考慮過用家感受

你d錢可以變出黎咩

間屋靚唔靚我覺得係其次
對得耐都會悶
唔多人上嚟嘅話又冇咩所謂
最緊要睇得舒服住得舒服

試過有親戚用啲唔常用嘅顏色油牆
睇落係幾靚
但佢之後話隻色令到佢好緊張
就油返普通白色

而家講緊你個point on9呀嘛
果70萬點都要洗架啦 唔用果70萬 攞黎轉去做買樓錢咁之後點?
買完大左單位唔洗裝修呀?

又話日式
但個廚房用全黑 完全唔一致
硬過我條命既超高地台扮榻榻米
走廊個洗手位又變左北歐
根本成間野都係不倫不類

水泥係型 但配咁既色既木
真係唔好同人講你讀過design

講緊屋企喎
梗係舒服就手優先
如果日後會買屋裝修嘅話真係要睇呢個post學嘢
唔好嘥大錢整埋啲唔等駛嘅嘢

有人搵枝槍指住你一定要大裝？

可能佢係日本人
慣咗坐地下
我盤膝咁坐嘅話對腳頂唔得耐

我就真係唔撚識，淨係覺得好鳩肉酸

我覺得ok 幾企理光猛
間房又夠大 唔係淨係放張床

100分滿分可能

你搬過幾多次屋置過幾多次業呀

條片木個隻色真係唔掂

學到嘢
你做開依行?
勁

老實講其他冇乜野
冇梳化其實我覺得好On9
有時一日做完野返屋企唔想上床就係梳化攤一陣

屌你冇都算仲要窄撚到仆街

洗手弱智唔洗講 電腦要屈腳又係
On9
張電腦枱隔離又唔係無位整到咁撚細
滑鼠都就黎冇位

唔好話係電腦枱前拎本 notes出黎抄下野

都唔會行咁遠掛

大部份係水箱上面， 因為用淡水沖廁

70萬
我輕裝30萬有找
放40萬落首期起碼大多80呎

講笑ja，主要係覺得佢d包唔襯

起碼都掛塊screen

睇完呢個系列,最唔撚明就係乜鳩都地台櫃
訓房都算啦,有一集係個廳都整地台櫃
食野倒瀉野睇佢點死
仲有個廳塊地鬆鬆地,對唔住我接受唔到,周身唔聚財咁

房嗰玻璃門出入位好細，感覺會成日撞到，反正有窗簾不如唔要度門好過

屌,你唔撚識野者
總之呢種風格叫輕工業風,有名堂架,唔屌得架

Projector開一排已經變暗，之後換膽勁貴

貴阿點,出黎個成品唔靚即係冇意思
全屋鋪金夠貴,但一定唔靚
對支那人另計

除左洗手盤
疏化都無，想煲下劇都腰骨痛
有個位放wifi乜乜柒柒但又唔整個板一樣好撚樣衰
房入面衣櫃無門，幾撚多塵

油都慳返仲要70萬，起碼食50萬

依D真係講習慣，我而家日日坐地下都無問題，仲要home office左成個月

其實係咪個業主自己要求咋
個designer 應該唔得會咁on9主要做projector 掛..
就算propose 完都要個客滯先得架
所以designer 一定on9唔哂
最on9一定係個客

地台櫃變哂小強安樂窩

訓埋一齊 全家唔中武漢肺炎都一齊中感冒啦

有愛讃

（生化武器）不得不防北韓伊朗中国日後都會繼續輸出新研究病毒去攬炒自由世界 佢地呢三個國家一直與自由民主世界為敵

正路分析
電腦位仲要屈腳，門又無鎖，呢種門呼吸聲都聽到，扑野如同live一樣

佢有極坑位，只係太淺

痴線，如果搬走張枱就睇唔到電視
如果叫fd上黎坐地下就冇電視睇
反正冇人爭電視，點解唔用電視打機，要縮入房？
仲冇梳化坐，點會舒服

幾好睇喎我覺得

兩姐弟一齊住就知on9

係咪朝早起身換衫攞衫, 要所有人訓晒上天花版果個單位?

有無諗過兩姊弟寧願夾70萬裝修
都唔用黎同自己另一半出去置業
仲未計本身買層樓既錢
就知呢兩個一係毒撚一係老姑婆

係

有幾十萬既家姐仲唔嫁出去

問題香港係用鹹水沖廁
要研究下個廁所去水擺位問題先裝到

反而間房我覺得ok，但唔太鐘意泥水風

大把細細張儲物梳化唔用真係on9

上連登，勿認真

仲有睡房地台啲三角朱古力，腳趾撞到實痛到仆街，用多幾年實積塵，吸塵機都吸唔到，兩條友三百尺大撚把正常實用又好睇嘅設計

仲要有硬卡位，Projector，洗手盤，三分都俾多左

但佢呢個所謂設計似層樓未起好
地下重包住啲木板

加番幾支鋼筋就更加raw

其實我覺得隻色配得幾型
但我覺得太冷
唔太啱係屋企用

睇係好睇 但屌得個樣 仲要間房落地玻璃格住
飛機都打唔撚到

樓上有人話呎數同裝修費用一定成正比

我就係咁所以覺得呢間屋好好
除左水泥色好柒同廚房好細唔多好
其實個廳硬根本冇所謂，因為除左食飯之外根本冇人會係廳
所以房大廳細係好岩使
成班友用現充角度諗毒撚

好撚柒
個洗手盤係出面
係屋企痾完屎hi到唔知點算好

因為嗰邊牆唔記得整電掣

果副假牆來 有電線位 但唔想突部電視出來撞到姐

但間房都唔見得好舒服
你話入面有張梳化床 懶人電腦凳 毛毛地顫 私人影院就話姐

仲晒晒張枱啲位

e間難得地各樣野都垃圾

而家個post講裝修 你就叫人留錢買間大
9唔搭8仲係度好似好巴閉咁問人置過幾多次業

人地講緊間餐廳好唔好食 你就話食咁貴做乜野 去食m記好過
過主啦 9唔搭8

同埋而家見好多細屋都會起個閣樓仔 你地覺得點

設計師：點會呢，傻仔嚟嘅

睡房個玻璃透光我覺得幾靚
但個廁所真係細細個洗手盤都好過冇
塊鏡又細到咁點化妝set頭

想分散開，唔迫埋一齊用都好嘅

個設計柒到仆街 打機隻腳都伸唔直 on99

美唔美觀先唔講
但user friendly 角度就唔太惦

洗手同廁所差太遠
應該要善用空間係廁所加多個洗手盆

projector看電視又係on9
雖然依家都好少會開電視

笑到我

咩係承仔

但廁所大把位

咁呢啲唔關裝修事，係睇用家
我就一定唔會坐地下，對腰骨唔好

專訪啲奇怪design，次次講野都有骨，好正

真係智撚障
呢d咁嘅設計師

有無同行知道設計同裝修袋幾多

你無改錯名喎

最好野係佢以為咁樣嘅設計好好 走去介紹..

簡單啲講即係抄啦

兩姊弟永遠唔結婚？ 用70萬裝修可能用得幾年就拆，過幾年各自有伴侶或需要自己空間點搞？

認真
呢個係朋友屋企，啱啱send咗個post俾佢

佢回覆：

我覺得幾靚，同幾實用
我鐘意呢個style
d色都正
有d位可能係幾怪，可以微調
但其實係我自己要求
其實裝部電視唔難，係我哋唔要電視
同埋我近幾年都無乜睇電視
2姐弟都係各自玩電腦

你地用自己既角度睇實呢到唔鐘意果到唔鐘意架啦
我間屋擺明專登做到咁
又唔係你地住，都唔知有乜好彈

呢間嘢安樂窩都介紹過
懷疑係設計公司比錢買介紹
不過呢間設計真差
去完廁所要行一段路先洗到手
電腦位不出一年肯定買過張電腦枱
電視用projector又係on9
無全黑環境projector睇咩都唔靚
唔通買戲院個隻咩

兩姊弟

真係兩姐弟住既人會覺得呢間屋幾好
唔係既人唔會明

我覺得design係幾靚既
而家日本都開始好多cafe鍾意用呢種配色
不過成間野真係好酒店feel

我覺得個design幾好
300呎間到咁多空間

70萬裝修， 我直接做和室
屌你老母， 第一次見玩水泥

日式輕工業設計喺商業嚟講 鋪面設計成日見
但屋企咁攪真係冇咗份溫暖感

兩姊弟結婚咪得囉

睇完呢張圖我都係收番我上面果句

有老婆就知道個洗手盤係出面係一流

結婚都要打通中間幅牆

污糟喎
衛生問題
去完廁所要行一輪先洗到手

香港蚊型住宅室內設計=反抗唔到強姦 學會享受

日本好多酒店民宿洗手盆都係同廁所分開
一路唔明有咩問題
香港人唔慣就覺得唔好
事實係朝早番工一個痾緊屎另一個都可以刷牙洗面唔洗爭
根本方便到癲

對得耐會唔會對眼好攰

癩痢咁喎

日本係馬桶上面有得洗手喎
佢有無先
而家佢個洗手盆仲唔係喺出面隔籬
而要係出返嚟經過咁多嘢行一輪

補油但個學師仔買錯左顏色咁款

其實個idea幾好但要抄埋人地個屎塔有位沖下水,不過要用淡水沖廁先得

設計袋2-4成 裝修袋6-8成

行幾步先有得手洗有咩問題
你行路要四圍摸先行到?

討論區梗係講自己意見
唔係住嗰個就唔講得咁無嘢好討論
不過可唔可以問佢係咪食緊飯就睇唔到projector
如果各自入房多點解個廳仲要咁大
仲有佢喺房打機腳痺唔痺
衣架嘅衫回南天係咪全部都濕立立

一無可取，零分啦下話

創意唔係唔值錢，但無價值既創意真係一文不值

點開門？

抆屎隊穿咗廁紙
唯有開花灑洗

父母買間屋比兩姊弟住都唔拎黎租出去，就知係有錢人啦
70萬可能係碎銀咋
有錢人就會追求品味，追求品味就唔係乜都追求實用同方便。

個個香港人都追求“性價比“，抵，實用，多儲物空間咩

做interior好簡單
上網揾一炸reference, 整D mood board
之後present個客開心，照跟照改
抄就梗㗎啦，冇reference D客會質疑你添呀，十間酒店十間style九成似
唔好大驚小怪

分開洗手盤唔係問題，但要行半間屋，仲要經過個projector牆

我屋企係咁公屋仔

其實佢做咁長個企缸已經on9

放洗手盤果個位就得

projector無問題呀，唔用幕都得，但唔會油白色牆
每次睇仲要閂房簾
部projector係咪有需要放枱面其實

香港啲濕鳩interior designer，以為自己好撚有品味

好撚多人自己設計，自己諗，都整得好靚，好實用

真係唔知企缸咁長原意係點
兩姐弟一齊沖?

可能預佢兩姊弟男女混浴
正常長3呎已經夠。 佢果到用左5呎長做個企缸 然後放左個洗手盤出浴室， 呢d 叫design

三尺企缸... 你有無160cm高？

3呎長， 識中文？

其實日本風唔係講緊間屋，係講緊兩姐弟

企缸梗係講長，點會講高

好奇佢油咩色牆

我覺得好靚 電視我全家都唔睇，洗手盤係cake手既但唔重要呀 住落實係用花灑洗手，間房設計都幾好 光猛而且空間感都夠 間屋睇落樓底都高，清潔都方便。係個廚房唔太喜歡 爐頭隔離個面牆一定好快霉，同埋無梳化依下都接受唔到，收工番屋企未沖涼一鳩訓落梳化不知幾爽，如果係我就唔要個木櫃換張舒服梳化椅 幅牆掛幅畫，70萬全屋大執係貴既，但分期搞兩個人其實唔會太大負擔

咪就係 . 個設計師係對業主/用家負責 唔係對連登仔負責. 基本上你施工前所有細節都係會同客交代一次 唔係設計師想點就點架. 個美感好主觀 業主同設計夾到就ok. 班連登仔咁多留言有幾多過接觸過設計裝修or自己handle過間屋設計裝修，搵過地鋪裝修師傅快餐裝修就當自己設計大師.

projector開機又要warm up, 又有壽命
佢果部仲要支那嘢

擺檯面仲戇鳩，多餸果陣要拎走

廁所門把污糟味污糟
有邊個離開個冇洗手盆既廁所會唔洗手
你係韓仔咁冇法啦

設計果個都袋咁多....

同埋依種設計好明顯兩姐弟係各有各係房單機啦，你估兩個人係廳日日開p咩

樓底高ok
變相多左尺數

169尺個個 一定要整
唔整唔知訓邊

花灑洗手唔會彈濕腳咩？

自己比自己10分我真係唔識欣賞

意思你份人好細粒？ 3呎都啱你用.. 大隻d真係轉個身就撞到個冷熱水龍頭.

洗手間出面整張地氈咪得 落街市買幾十蚊都有

洗手位佢要求？
開完大佢點開門？ 叫家姐開？

設計師同業主交代就梗
業主有自己諗法同需要，所以唔批評得
咁個節目播嚟做乜

唔俾人討論評價拍出嚟把鬼

洗對手，腳會濕，真係合理咩

唔明點解睇projector
畫質太差
環境光影響極大
上邊重過要換膽

一句講晒
呢到踩既人有邊個係兩姐弟住

佢唯一一個可取既地方就係玻璃門
個廳可以有光 空間感真係好好多

但其他地方就真係睇唔到有咩可取之處
仲要咁貴

又來free design？

唔彈得就咪上電視啦 連登仔意見一定差過你個designer?

你個人點長3呎？ 你相撲手個身都冇2呎厚
大肥佬都係4x3呎

拗啦狡辯啦，總之搬撚左個洗手盤出去就正確

設計係一個人，裝修係一班人。睇得出用腦值錢過用手

以前睇有線新聞 d 樓盤裝修d designer presentation 𠴱陣好鍾意亂鳩咁吹，好鍾意講男主人比較崇尚工業簡約風，女主人就比較鍾意浮誇璀璨風，所以我就向客廳做水泥牆加外露喉管去營造工業風格，再向呢幅牆度加 d 比較宮廷華麗既擺設去平衡返，聽到 r 撚哂頭。

兩姊弟住就可以污糟嘅
你仲要用日本嚟比
人哋日本馬桶有得洗手
根本無可比性

既然覺得電視唔重要咁又何必整projector?

169呎唔止要整間屋，要整埋業主個腦，169 呎住4個人，飛機都打唔到喇

設計點會係一個人
對客要人 計數要人 設計要人 落手畫圖又要人

係一間公司袋.唔係設計果個人啊. 你知唔知一間屋施工圖 傢俬圖設計師要幾耐時間去做？ 搵一個施工監工行價係裝修工程總額既10-20%. 設計由度尺到Layout設計 修改再到3D效果 到各種細節 物料 燈光 要幾多時間？要幾多個設計師分工？請個設計師基本要求都係呢科HD or Degree畢業.請人都要出糧. 一般由0開始跟到完工都係三個月以上. 租金 燈油火蠟. 裝修師傅同設計師都係賺辛苦錢.

做算兩公婆住都要整兩層啦
個則原本就三尖八角
地產商發錢寒

可能整完佢自己都覺柒
不過唔通佢直接同人講好唔滿意
用70萬設計到咁L柒

自己屋企最緊要舒服 生活化

上邊咪有個自稱係屋主個fd post咗屋主感受囉
人地覺得好撚正好撚值呀

你個概念根本有問題
如果我睇完 我唔滿意
然後佢要去改去執
咁樣先叫對我地負責
而家有人叫佢對我地負責咩

呢到都係講下自己睇法
俾人評論兩句又嬲嬲豬
咁未唔好攞出黎俾人睇囉

其實都好多謝哩d業主 比我地見識到d on9設計
等我地去避免
幾年前好興d家私收黎收去 而家都收晒皮
變晒做閣仔 當時班人都以為好慳位 住落就知弱智

成班排骨仔... 唔係有人留言係個業主自己要求.. 人地要大d企缸 你走去屌個客 相撲選手都唔洗咁大個缸啦.

香港根本唔適合loft 樓底唔夠高

連登己死
講足14頁都冇人講最大敗筆
玻璃門點係房打J呀

已*

上面有講啊 呢d人生大事點會無人提.

比自己10分， 對住電視講個廁所唔夠位放洗手盤

咪話有窗簾

掛牆電視 好過啦屌

最日式嗰個浴缸同射水馬桶都唔整
咁大個企缸除咗搞嘢我諗唔到有咩用途
要走出廁所洗手真係好on9

窗簾
拉唔實有罅
唔隔音

我唔否認日本大部分咁設計係有埋洗手位
雖然我係唔會用果個洗手盆洗手，都係出番去洗
住過兩間酒店一間hostel冇既，一次酒店仲要4人房，住一星期
成屋人個個都覺得呢個設計好好
不如搵個用過既人再黎屌

唔比人踩得又要搏上電視賣廣告
業主唔通話自己柒撚左呀？ 比完錢仲要比人笑。

睇依個post先知香港咁多人係屋企要睇電視 我地全家連老母都係睇ipad睇電腦 電視有無壞到我都唔知 超過2年無開

仲未計玻璃門冇得鎖

巴打大脾好正

打機頂腳真心on9

得罪人系列.JPG

所以咪話，2個人都搞成唔，咁點住4個人

你唔會咁串屋企有人用喇叭睇AV掛 耳筒咪解決左
同埋打飛機有幾大聲姐 而且點解一定要假設屋企有人既時候打飛機 我打飛機都係屋企無人先打

做完左唔滿意去改去執. 比多d錢做個1:1樣板房你先 執到滿意先照板開工.

人地講緊個設計風格係for個業主，上面留言話業主本人都覺得靚 成班連登仔係度教人襯色 玩風格.
而家講緊話洗手盤擺位on9好合理.空間有限個業主接受到個佈局 .其他人接受唔到屌下我覺得好合理.

幫佢design埋洗衣機擺位.

一家食飯 係一日睇電視既時間
同埋有朋友來 有部電視好好多

浴缸好似無咩意思，有幾可浸浴 射水馬桶我都不了，另外extra個d位應該係放個污衣欖

70笑左

屌間野叫咩名？
開名啦唔好中伏
搵水魚

講漏左最重要一點
玻璃門冇得鎖
用耳筒係可以隔音但你同時唔知幾時有人叫你/開你道門
打J時要提心吊膽

痾完屎 屌你老母要行一段路去洗手

朋友局就Party room啦 玩完仲要清潔咪搞
300幾尺帶條女黎就得

勝利道果集好笑

依家香港都有堆公廁逼人出去門口洗
勁唔撚衛生 個設計有幾好？
有d野要係廁所一次過搞埋 修鼻毛 剃鬍
如果我朝早沖涼返工咪要走來走去

咪仲刺激 其實屋企人好多都知你幾時打飛機 由其老母 大家心照唔出聲姐

請兩個朋友上來睇波都得既

呢個洗手盆設計攞去俾日本人睇都笑死人啦
人哋喺出面整個洗手盤個目的就係出完街一返到屋企方便洗手
係要擺喺玄關位/門口附近
佢放到咁入有鬼用

咁係你唔浸
有人鐘意浸 整浴缸正

睇波梗係落吧 嘈到拆天最多都係同隔離台隻抽 唔會比人投訴

日式風一張tatami都無
日本平屋就真係無啦

利申：屋企無

朝早用projector一定要閂燈同埋閂窗簾
但設計師又特登用趟門等啲光線射入廳
自相矛盾

屌你老母 我鐘意屋企睇 打埋fifa

照你咁講屋都唔洗買啦
要訓教去酒店開房咪得

仲睇電視，屌你全家

一三五家姐
二四六細佬
禮拜日出廳

係 我成日覺得浸浴好哂水 係住酒店個陣先會浸下 可能係我孤寒掛

用projector 會清得過4k 電視？
d designer 食屎啦

日本風無浴缸，仲要個企缸鬼咁大都10分

廚房頂手頂大髀
廁所冇洗水盤
呢啲都唔關兩姊弟生活習慣事啦

呢種設計有咩問題
如果我去廁所只為洗手，咁唔洗入廁所聞廁所水，仲衛生左添
洗手盆擺出面睇唔到有咩地方唔衞生
啲唔衛生係唔係叫你覺得唔衛生

有你就會浸，落D温泉粉

話佢豪宅級企缸size 又唔夠， 兩頭唔到岸。

連登仔點解唔個個去做設計師

我成日見人用60-70萬裝修呢啲二百幾呎單位 點解唔用呢筆錢買大啲既屋

反正都係行， 行去廚房洗唔差在
睇人狡辯最過癮

門柄 由你污穢手出左廁所走到去洗手位距離 全部中招

抆屎對穿咗張紙巾，隻手指痴住屎行半間屋洗手

地方細係咁嫁啦，個人取捨姐
如果屋主唔煮飯只係會煮公仔麵咁頂下手又有咩所謂
咩設計都關生活習慣事，邊會唔關事

走廊有洗手盤呢個設計無問題
但你走廊有廁所無就好有問題

好睇唔好食

你行路要摸住行?失明人士?

2姊弟唸住 一齊住到老？

門口一日都係出入一兩次
咁不如整個窿比你捐出捐入都得

想睇間屋會設計成點

我覺得除咗廁所最敗筆外，就係個書枱要咁樣屈隻腳，一定會後悔

最靚係廁所牆磚

可能唔常用
projector有需要先搬出嚟
放枱面就奇奇怪怪咁

唔係話唔係辛苦錢，只係唔似買菜咁會寫明$20 5個，除時裝修知你行外人每個工程收多你10% 總數果時就多成倍

70萬不如用50萬買間大d，之後廿萬全屋ikea算啦

我答左我廁所洗手盤點解會同廚房果隻相差唔夠5步路？
如果係咁不如連廁所洗手盤都慳返

定係呀設計師諗唔到點放個洗衣機， 所以夾硬做個枱比佢放

廳個牆身太暗，少咗啲溫暖感。

如果唔考慮家私入唔到
如果門口得番個窿係慳到位做其他用途
其實你講得岩
不過門口做個窿係慳唔到位做其他用途，買家私又入唔到，呢個設計冇任何價值
所以你呢個例子唔岩，諗過個再番黎啦

你個人真係好污糟
啲細菌同病毒好多都係airborne
唔洗手就出去咁大量會污染成個日常生活嘅環境

冇得鎖冇乜大不了嘅
通常兄弟姊妹間都唔會咁唔通氣突然入房嘅

原來痴係手上既菌識離開隻手浮係空氣咁我錯sorry

你佔細菌一定要掂到先依附到物件上？
由你出廁所門個刻
細菌已經係空氣到飄啦

廚房洗手會彈到水落食物
你可以講廁所出面洗手啲水會彈落牆既
但我就唔會奶幅牆可能你會

男仔去完廁所有幾何真係洗手（武漢肺炎之前）

當然係會啦
你估你隻手咁吸引要黐住你唔放？
佢到係依附喺faeces particles 上面
你走出廳就可以跌落地 可以去空氣
成個環境都污染晒

咁點解你要搵設計師？
你搵多個人做野就預左多畢數要比
20 5個 20數已經食左你外人10%
你唔係個20蚊5個佢冇賺呀？

護航就慳返啦你。 你個雪櫃移去洗手盤個位， 將個廁所洗手盤放返入廁所， 咪搞掂晒囉天才！

雪櫃就迫到頂手都要搬入廚房。 雪櫃一搬走就解決左廚房頂手問題。 仲可以用左右電磁爐。

你呢個logic係你洗手會洗到空氣
定係你手上既菌會浮係空氣
咁我真係錯，當我冇講過

睇唔到邊舊物料同手工要七十萬
保守估有400k落左比垃圾設計師

我知關生活習慣事
我指嘅係 兩姊弟 嘅生活習慣
頂大髀呢啲你有冇家姐細佬都照頂架啦

屋細係多限制
如果可以盡量減少到呢啲不便就係好嘅design

依你咁講接觸傳播既菌全部可以空氣傳播我都係出番去先

你朋友家姐靚唔靚

你每下移動 都會令細菌傳播
唔係點解出完街要即刻換衫？
因為空氣原本就有細菌
你隻手就將你去完廁所既細菌 帶左去廳

嗰七十萬比細佬去租間村屋都有排住啦！on L 9

巴打你真係唔洗手架？

我覺得ok 喎
好多人習慣左統一裝修同擺設，接受唔到新野姐

屋主係咪鍾意日本風，洗手位擺出黎成間日本民宿咁

屋企人多都一樣

以後洗手係咪要攞花灑

出完街要即刻換衫因為衫會接觸到屋企物件
你控制唔到自己對屎手只接觸洗手盆，咁冇計

當然係可以啦
係量嘅問題
洗手主要就係要將losely attached bacteria拎走
唔洗咪周圍跌周圍蒸發周圍走囉
呢個時勢仲係一啲常識都無

條友個邏輯真係睇唔明
要額外既人手幫佢做野 但有驚人地收多左
係商業消費黎講羊毛出自羊身上呢個道理唔係好難明.

你啲常識我真係冇聽過，可能我真係冇常識
我錯

連登標準

咁係你問題

嘥咗個景

3百尺都成70萬裝修
普通兩房4/5百尺屋咪要成球
就咁比一般家庭住宅裝修洗得多囉

300呎裝修到咁...好ON9
無私隱 D裝飾晒位...

講真冇武漢肺炎嗰時點會考慮咁多
平時去完廁所擔心隻手有屎尿菌姐
我就唔太接受到要行咁遠先有得洗手

你自己痾完屎尿唔洗手就唔好屈9其他男仔唔洗手

隻手hi住屎走和黎走去
好有畫面屌你

跟你個邏輯 你出完街冇直接接觸物件
根本冇細菌唔洗換

「定係你手上既菌會浮係空氣」

你完全唔知細菌會飄浮？
冇咁既常識點討論？

房個平台鋸齒形 勁易zip塵

我所知既常識係因為有張力有靜電，所以除非你特登去拍特登去fing，如果唔係啲菌都唔會離開到件物件
咁我啲常識真係錯

你個常識梗係錯啦
真係同你講都廢事

空氣有冇菌痴上你件衫
同你對手既菌會唔會離開對手
兩樣撈埋黎講
又真係好難討論

真係唔撚係住 嗰張長bench見到都屎忽痛
籮柚大啲都坐唔到
男屋主嗰個電腦位又jm9 地心探險記？

拆埋個廁所去GYM 公廁仲多空間，都係唔方便姐

其實我覺得幾靚 特別係間房不過睇人啦
係洗手盤同router好唔user friendly
同埋張bench諗起都坐得唔舒服
我覺得直接整入牆電視或者掛牆projector仲好
仲有細佬間房個電腦台寧願做高少少都唔要細細格頂死

僞日本風好多不便就真

🤮

你有冇reference? 搵唔到

同你朋友講 間房無位放隻腳落地下 咁既坐姿玩電腦唔洗好耐就要去睇醫生

開花灑洗手咪得囉
洗咪洗手盤

柯完屎,隻手有屎都要出去先可以洗手

屋企電視壞佐6年無開過

點解你屙完屎隻手會有屎既?

上邊咪講左每下移動都會傳播細菌
你咁都唔明 點討論呀

電視唔等於要睇TVB, 可以睇Netflix, 同朋友打機

你自己咪又係連登仔好撚高尚咩

支持你朋友 雖然咁樣比較有啲奇怪
但去公廁咪又係要開門之後行一陣先有得洗手
仲有啊一日最多咪去三四次廁所 分開有開開既好處

大把人都唔睇電視啦 要既話裝部電視係床頭仲好

隔音既野又無話薄就隔唔到既

當裝修就到自己生活習慣就會有人覺得奇怪嫁啦
有公式既裝修都唔係話fit 到所有人
我屋企都有好多人地覺得奇怪既位

希望你朋友唔洗咁唔開心

個設計係坐喺個屎坑上面洗面刷牙？

點會揾唔到

一定有個喎
都話係faeces particle
抆屎時會有
沖廁時彈起啲水又會有

少睇電視
Projector都唔常用
有時朋友會上嚟 所以個廳整大啲
日本人都係用開塌塌米啦唔覺有問題
衣櫃會放抽濕同埋會定期執

呢個係乜撚野黎

好似airbnb／後生仔share house
我覺得幾靚但成日見到咁多地台都覺得有甲由咪仆街
同埋點解要用projector唔太明

洗手間如果日裝屎塔好d 個tank上面有得洗埋手
香港d水喉應該ok？

走廊果個佢想偷位姐
照keep用黎比家姐化下妝 朝早洗臉呢樣個樣

基本上集集都有人問點扑野
節目個監製好撚野，集集都make 都noise

以前蜑家人唔俾上岸
日日要屈喺船倉冇得坐櫈
再加上佢哋細個驚跌落水要俾人揹住
好多都有O型腳

住住下就慣架啦
你估個個人屋企都冇呢啲唔方便嘅嘢咩

但係你用公廁嚟比就真係好核突

慳水啦
係香港近海同高密度先玩得起鹹水沖廁

啲comment話啲凳好似診所等睇症

最黎用花洒水龍頭洗手

係個廁所拆野方便囉

自己駁條食水 沖廁用返鹹水 有冇得唸

如果係我兩姐弟住 我地去廁所直頭唔關門添

張床短撚到唔知有無4尺
咁既DESIGN真係你住堆我果份
證據就係個主持都咁伸直對腳坐係廳個地櫃
但完全唔敢係間房到伸直對腳
打直放夠6尺床係咪咁撚難呢?
空間感

日常生活姐 你屙屎都唔想人聽到屙屎會發出既d聲啦

防空洞好笑 wifi 就係要無阻同放高先最好

2 間房真心係整得幾靚
wifi 放防空洞入面 接收訊號 唔係會差少少咩
洗手位好尷尬 痾完屎尿要走出去洗手
煮野食又辛苦 但係屋主如果用左手又唔同講法
同埋 花得70萬裝修 咁點解唔買部薄身貼牆電視
用 projector 下下要較暗燈先睇得清楚

可能等是但一個去緊廁所，另一個都可以用住洗手盤先？

最on9係如果又要食飯又要睇電視
邊有位放projector
多舊魚

佢吊個projecter上天花板都得啦，成間廳中間擺張檯，擺部咁既野，真係唔知做乜9

得間房既地台可取,其他都唔合格,要70萬我租間大D屋好過

323呎，最平都500萬，加70萬裝修

不如拎首期50萬，加70萬，總共120萬買個500-700呎既單位啦

個設計師都講：呎數細唔好花咁多心思

不如拎d錢買個大d既單位

呢個節目有冇邊集個裝修係多人讚的?
想睇下. thanks!

其實係業主意思設計到咁都冇咩好講
高地台、屈腳書枱、診所長凳可能係佢哋喜好啩
但洗手盤擺到咁遠
唔衛生之餘我覺得最後會直接用花灑洗手

迷彩

住過日本airbnb
個廁所都係咁設計
但無水龍頭，聲稱環保

300尺咁撚細，是但整個好少少既wifi就得

哩集讚多

老實講 有格調嘅裝修 本身就唔襯細單位
係香港大單位嘅門檻太高 班設計師又要搵錢
咪搞左咁多不倫不類嘅設計出黎

好似上面話地台好 住落其實一樣濕9
空心應聲 食物飲品倒瀉難清潔 附近環境唔好就養曱甴

吓？放埋衫已經好亂，點靚法？
門鎖又唔見，隔音又差
projector依家有自動光暗

其實淨洗手盤，即唔要成組櫃下面都可以係企缸既範圍，咁係咪會大番些少？

睇電視個位

榻榻米唔係好多香港人得
食餐飯都腳痺

咁你又好似無

最大問題係點解兩姐弟一齊住

Lm
上次何文田1號間200尺4人單位都已經好撚好笑

我覺得馬桶應該放喺廳

智撚障

老老實實，與其花咁多錢去執點樣住得方便d, 不如攞個d 錢黎買大間d

裝撚到咁 70萬咁就化撚咗灰

連個和室都冇日乜嘢式

乜撚嘢日式加工業

佢哋就係要呢啲

其實無咩問題，要果平的話

邊忽值70萬

加d木就叫日式
但layout完全無日本味
個designer會唔會太侮辱自己專業

公屋裝修公司，垃圾裝修公司圍標圍圍圍

個間完全癲
今次呢間其實幾靚 係廁所洗手盆擺左出外面怪d

睇完屌一聲

就算係都應該吊起部PROJECTOR, 慳返啲位

不過我覺得係為拍攝效果, 特登加部PROJECTOR係廳, 現實食飯各自返房食

呢個係幾好喎, 多謝分享

係屋企部大電視加家庭影院組合睇戲煲劇打機係最relax 既時間, 我就唔慣用ipad, 電腦去做喇, 都享受唔到d 畫質音效.

咁佢唔好放上去做宣傳丫
無係電視出現話知佢個屎塔放天花

其實屋細點裝都唔會靚
最戇鳩都係上次拆咗間房變開放式單位 一家三口要逼埋一齊嗰間個細路大個之後又要大裝修

電視唔係=要睇電視台既節目架 你有無咁on9啊

淨係個星盤已經夠佢個朵臭啦

呢間屋完全係function follows form
屋住人，而唔係人住屋
70萬真係倒落海

電視掛牆我都想講 依加啲電視咁簿
掛咗上去都只係突出一兩吋
明明仲可以慳返啲位唔使放咁大舊projector出嚟
仲要佢個牆係灰色 點睇呀

其實我都鍾意洗手盤放廁所出邊嘅設計
好多日本屋都咁做
問題係個洗手盤同個廁所距離太遠
最理想應該係一打開門就係洗手盤

係鳩design定玩屋主無樣野岩既

個張長凳側長為左就個櫃做多咁多 變相個人坐係到背脊又挨唔到後

但其實如果真係沿用依個on9設計 係房放電腦個個位下面個格櫃偷空佢 比坐係到條友最少有得放對腳會唔會好d?

香港東邊高緯度地區根本唔適合玩木
一定好快打柴
呢幾日濕到癲左

呢間真係笑到仆街...

有冇link?

仲有人以自己唔用電視機為榮, 好奇怪....
宜加已經係4k smart tv 年代, 生活享受黎架

老豆老母過身 家姐又嫁唔出/未嫁
細路係毒撚就會咁
好平常姐

好難捉摸香港人省美觀... 呢d係叫有格調...玩左咁多年既款..老土到呢..

審*

香港人唔鐘意簡約風/輕工業風 屋企咁撚多野，一定要多儲物櫃

為左令條走廊有價值
將個洗手盆擺到咁撚遠

俾咗依個節目一個外國朋友睇，佢話唔怪得香港咁多勇武

覺得好污糟

灰色做投影幕.....

水泥襯木都可以靚
問題係呢種木嘅顏色同水泥一啲都唔夾
仲要啲櫃同食飯枱都係同一隻色 真係好撚核突
個designer同業主都係審美有問題

你都傻傻地 使乜帶人返黎 兩個自己搞掂咪得

啲狗屎比風吹就緊係吹到空氣

黑警死全家

我以為睇緊專賣櫃傢私舖

用嚟打機唔得㗎？放假又可以睇下戲

我都覺...隻木嘅色望落去唔太夾
你話好差咩又唔係 不過覺得會有更好選擇

呢類人就係咁，以為電視只係用黎睇 tvb，舉個例同一個 netflix 人地用五十幾六十吋以上行 4k 加埋套 av system 睇佢就對住部 ipad 睇，完全係兩種野。

你唔好話呀，而家好多人裝修都要有呢 d 濕鳩原素。

同埋有陣時電視未必真係攞黎睇, 開住黎有d野播下
有翻d屋企既感覺

俾狗住

其實當酒店住幾日咪覺得正囉
但係要長住就爭啲
可能佢兩姊弟會覺得ok，但兩公婆真係不了
70萬，多少少就可以買到層樓

我睇完標題70萬

開片睇

有錢都唔係咁樣裝修啊！

自住一啲都唔舒服 仲要似情趣酒店 for 兩姊弟

覺得自己好有art

屌那星笑左

意思係睇得無電視咁清楚啊。。。
咁撚蒙，又唔係投射到成百吋。。。多撚魚

如果佢廁所用呢種其實OK，不過香港好似冇見過

好撚細
裝完都唔覺特別靚

電視唔係projector可以代替到，不解釋

幅牆佢keep到一直都係咁靚咪ok囉
有幾條痕佢都睇得唔撚過癮

果個扮和室位真係On撚9
完全係冇Purpose，為整而整
香港人有幾何會冇撚啦啦走去坐係度
有梳化唔坐坐果度？

紅色認同
屋細就應該要扔曬d雜物keep住簡約少野就已經好舒服

咪係...50-60吋電視 又大又高畫質 拎黎打機睇戲都一流 就算用黎睇YOUTUBE都好過用部IPAD睇啦而家講緊係屋企呀 唔係出街..

其實係唔係俾咗錢就可以上呢d節目

諗住多人讚間屋可以cover返做水魚啖氣
點知出到黎比人笑到仆街

呢個係用黎去完廁所洗手用，因為日本一向用淡水沖廁
最常見既日本家庭廁所，呢d洗手位就唔會比你獨立開水用，要沖廁先有水出，直接落埋水箱

而洗面刷牙就有另外一個普通既洗手盆，呢種設計本身for慳水多過慳位

其實 projector 好 d

屋細。美觀。實用

哩三種元素 只可以同時出現兩種

就係香港d設計師想賺錢 呃客人三樣兼得
就出左d畸形設計

有下面企唔直 上面坐唔直嘅 閣仔

有屙夜尿都會嘈醒全屋人嘅 難打理嘅儲物高地台

有情到濃時 都要請等等 打開張床先可以扑野嘅 變形家具屋

工業風係咁架喎...

我一定要簡約風、空間感同採光

而家啲裝修賺死佢

個designer如果有料就知，日本唔係無d特別既家居設計，不過真極少…佢地個文化係壓抑到如果間居唔裝修到一般日式設計，就會驚俾鄰居朋友講閒話，於是唔會搞d咁既裝修

用電視睇Netflix youtube打機係另一種享受

成本25萬
45萬設計屍食

屌, 我搵到
黃店黎

上次搵佢大約報價400呎都55萬UP

本身祟日覺得幾靚，同埋好似酒店

投影機係on9不過加個掛牆電視就ok

如果塊牆郁得，挖個窿塞入去仲慳位

細單位黎講咁樣整幾好

70萬貴應該貴響啲濕碎裝飾到

唔追求太美觀太多裝飾會平好多

個設計師可以再垃圾D
3百幾呎兩個人住, 可以住得好撚舒服啦

真係太柒
水泥好似污撚jojo咁
去完廁所 正常人第一件事梗係洗手架啦
如果有時all完尿 d尿彈到 都幾過癮

同埋廚房煮嘢食 都幾唔方便下

70萬 cls

唔知屋主有無上連登呢

水泥配木
仲話酒店feel? 唔覺囉

痴線
幼兒園塗鴉咁款

屌原來係黃店
手足麻煩你去搵藍絲笨柒，設計得愈柒愈好
周圍都掘d 洞比佢地擺下野
將洗手盤啊洗衣機啊擺出廳
最緊要收做防水既錢，但唔撚做足再配埋木地板
咁就fit 撚哂啦！
如果你拿拿聲公開話業主係藍絲，咁全世界就會明哂架啦
可以保你聲譽

係囉
Smart tv睇Netflix youtube打機
上app做運動睇細路電視乜都得

唔知唔該唔好衝出黎柒

咁樣70萬日本風格
不如去日本當首期咁買

限米煮限飯 其實幾好啦

睇到長凳都唔想坐

老實講
佢間野喺Facebook d 設計都正常
係呢間咁撚柒

同埋上過tvb 幾次

有無人需要開名 ?

On9，肯定呢間屋原裝仲好過佢設計
洗手盆擺出面邊撚個收貨？！

呢個節目其實有無一集係正常既設計

其實水泥唔適合做住宅，冬天會凍，我見有人做水泥地屋企，冬天就知味道。水泥做office就ok

嗰間真係痴撚線 四個人住間咁嘅屋我寧願租酒店

香港人最多雜物玩具, 細屋裝修到幾靚D野都好快擺到周圍係

要營造日式簡約風

設計C: SOR 唔記得講返, 係100分滿分10分

逆向宣傳

我淨係同意走廊要有功能性
但唔撚係放洗手盤同洗衣機囉

放全身鏡 router 花 點都好啲掛

利申 唔識設計

問下你朋友 唔睇電視咁做咩要裝projector
張枱擺咗部projector 有多幾碟餸都唔夠位擺啦

極米H3嚟喎大佬

On9 射落水泥牆度 咩色都變鳩哂啦

咪係，純灰都話可能ok，一撻撻真係唔知點睇

同埋果部野睇無機頂盒連數碼頻道都睇唔到 如果我想買部apple tv, 我又放哂係張台上面咩

用水泥做背景色窮一世都似
老一輩教落

靚就靚 所有野都設計到好唔方便
係電腦枱坐十分鐘就腳痺啦

上哂電視比人討論下好正常喎

唔鍾意可以唔睇comment

靠害咩 仲比你朋友睇呢個post

正常設計冇咩好介紹

叫咩名？

其實我覺得幾舒服呀個感覺 住個個自己鐘意 覺得值咪得囉 何必公審

同意呀，每個人要嘅嘢唔同
呢啲好似酒店咁精品式幾舒服
係個projector同外置洗手盤有啲多舊魚
300尺呢個樣算係咁
70萬好難計抵唔抵
原間隔睇唔到，舊屋幾殘又唔知
當然搵得設計公司點都貴8-10萬
但自己唔識設計同埋未必有時間搞
呢啲錢都局住要洗

比70萬做水魚
咁講完會好過d就由佢

試過屈起腳打機
唔使半個鐘對腳痺曬

坐木板
好過坐水泥

坐兩秒攰到番上床

一早有大把Projector細細部

70萬整啲咁既野
做咗水魚仲死撐

老老實實老一輩教落既野唔一定啱。

呢類舊樓大執就一定好撚甘，剩係全屋清拆加執漏舊錢都唔講得笑，扲舊咁既 budget 去翻新間舊屋其實真係好無謂。

唔用電視用projector都算, 但部野竟然唔用短無式掛牆, 而家放上枱搬左搬右

洗手唔係解決唔到嘅, 痾完屎開個花灑洗都可以, 但都係on9架喇

有

我都唔撚明點解香港人咁鍾意地台，買張高身d 既6櫃床唔得咩，又方便拎野

佢淨係廁所牆磚都好貴
起碼成萬😂😂😂

我認為水泥牆佔既比例 too much, 除非全間屋都係走 loft 風格

好似呢種輕工業風就舒服好多

叫你朋友家姐幫我含撚啦
洗唔洗70萬先整到啊

香港乜撚都要收納
最鐘意儲垃圾
無可能做到呢d

宜家好興
班老屎忽收一收皮

限米就唔會拎70個出黎啦，仲要完全唔值

岩既，唔通認自己俾人水左，仲要bad taste咩

限米係講個設計師，得300呎地方做到咁嘅間，唔算太差

70萬我諗好多用左係買各種材料嘅sample
例如木板、水泥牆、浴室階磚

我覺得係打機要伸腳個part會扣分
同埋要用projector，不如唔好睇電視，拉大啲張枱放laptop睇Netflix

其他都唔係咁差啫

集集都要整到間屋咁撚多櫃
女仔我唔知 男仔D杉耐左都係亂撚咁擺
留番D位放家私好過啦

巴打, 請問呢個係邊間? 想上佢地FACEBOOK 睇下其他設計

b4af limited.

而家好多室內設計師品味都好差
個個都鐘意整到間屋成間寫字樓or診所reception咁

喺呢度睇返黎

謝謝分享

揾到單位相簿

工廈黎？

Thanks 巴打
呢間靚好撚多

擺多少少雜物都唔得

隻貓咁勁既

飯廳嗰邊有個櫃

好多地方都可以偷位放野
放風扇果度可以放多個櫃仔
梳化底可以放幾個矮櫃(貌似已經有)
梳化後亦都係櫃
重點係養貓你想擺多d野出黎都唔得,全部都要入櫃架

屌睇返條link
563尺兩個人住,你想點擺得啦

呢集節目分咗兩 parts 上 YouTube，#1 只係Part 2。
Part 1交代咗個單位喺滿華樓，本身係超舊裝:

至於七十萬值唔值，現場傢俬 加 設計費已經佔咗三十萬，剩返其他實際$1,200呎。而用料係大陸定來佬貨，又可以差好遠。

主要間隔無乜大改，間大廁所正路。一般人見到嘅 comment #17 已經總結哂，都係出喺細節位可以執。同意都係嗰句屋主鍾意就得
原身

裝修間隔

呢個裝修三十萬，七十萬真係好唔抵呀⋯⋯

人地新樓唔駛整廚廁都慳左最少10萬

設計同傢俬唔講
清拆泥水水電油漆呢啲有行情，佢樣樣都貴到
只可以講屋主用錢買時間比設計公司一條龍

Projector唔係問題，但點解唔係掛天花板

好靚喎

係喎，佢唔使整水電煤窗冷
間隔無變，主要喺質感著手
應該佢傢俬貴，可能張梳化都2皮

物盡其用

水泥配木就垃圾？

而家屋企就係搞呢種地台 對腳就可以放落去
結果就係難清潔到不了

巴打你住非洲？d 食水珍貴到洗手都唔得？

水泥配木係好日本 自己search下kengo kuma 同 tadao ando 兩位大師 都有用水泥配木 當然你上面果位襯得唔好一件事 但見你話水泥配木就係垃圾設計師完全睇唔過眼

人地有錢理得人咩

雖然個設計洗手盤同projector 我都唔鍾意, 但發覺呢度有啲人真係好自我中心... 自己唔洗手就以為全部男人唔洗手... 有啲自己衣櫃亂就話男人衣櫃都係亂, 笑撚咗

啲裝修佬好鐘意升高再地台
以前搬屋個裝修佬說服左我老母咁搞我間房
結果次次開都要搬走啲野
又難清潔 個個都係積曬啲塵同頭髮

睇AV打飛機又要小心帶人上黎都唔叫得大聲咁叫好

你咪睇下佢配成點

佢係襯得唔靚 但唔係水泥配木既問題

原本個廁所細到咁應該係濕廁，但如果比我就寧願將廁所同廚房掉轉，將原本廁所個位轉做開放式廚房咁至少可以令到 living area 空間感再大 d，原本廚房個位轉做廁所至少唔會好似之前咁個 basin 要同廁所分開擺。

咁大張飯枱無得收埋

咪係LAW, 正正常常裝部電視咪得, 個PROJECTOR 成個舊大牛電視咁, 又唔好睇

請問貴兄係屋主定設計師?

好似有度講原廁所係濕廁。佢而家嘅尺寸按圖估應該不大於 5呎 x 5呎，食埋洗手盆洗衣機位咪闊 7呎。但係廚房似係 5呎 x 8 呎大。
兩者對掉廚櫃位首先會短咗，另外要諗牆身位俾 projector / 電視，好處仲有浴室夠哂位擺洗衣機。而家保留嘅個廚房唔太細，肯放埋洗衣機入去，走廊嗰組嘢兩尺深嘅位可以入返去浴室或者造到頂櫃儲物係浴室應該放返洗手盆。

拉長個企缸但犧牲個洗手盤為咩
大佬好唔方便囉
屙完屎要掂個門柄開門即係嗰度都充滿細菌

30萬呢間正常好多

但呢間唔駛整廚廁

點解無啦啦有人洗白
On9 70萬整pat咁既垃雜都有人仲護航
又話合理正常價
我叫你坐係個位打足一日機呀
我叫你係廳攤足一日呀

連廁所都冇洗手盆仲夠膽講設計